你哋接唔接受到player嘅過去?

Player係咪本性難移，就算話修心養性，最終都係會出返去搵食？

接受唔到

唔話比你知咪得

接受到佢既過去 唔接受佢本人姐

點解要接受

唔話你知你都唔會知啦

耐左佢地會想穩定返

死傻婆以為自己係佢最後一個
個個女人都咁諗架啦

亦都可能佢對每條女都係咁講

你接受佢過去=接受未來頂綠帽

player其中一招係扮坦白扮改過黎呃信任